4.12 有兩大巨頭同時出歌 你支持邊個?

Jackson Wang 王嘉爾 – Oxygen
April 12 at 10:00pm Beijing Time

BTS (방탄소년단) '작은 것들을 위한 시 (Boy With Luv) feat. Halsey
12 ARRIL 18:00 KST

Bts贏

我真係揀唔落手...不過一定要揀嘅話
我會撐香港之光嘎嘎

兩個都想色情.....
好難揀

BTS班FK BOY加埋好似抵D

吊奶星點能樣揀..==

支持自己人

梗係撐自己人啦
btw如果揀做愛我會揀bts班fuckboy...

我同BTS做過愛 唯獨未同過嘎嘎./..

我同V仔+Jungcock三個一齊交換體液

真係得我地嘉爾先夠疆同bts同期出歌